好奇一問，東涌淪陷後上水粉嶺有冇少左支那人？

到底東涌係成功分流，減輕北區負擔，
定係其實單單只係開多條淪陷戰線？

東涌個啲係珠西支那人

多左條戰線
領土愈失愈大

到時候逼走曬香港人 香港正式成為支那國

上水一樣咁多人囉

做大個餅

上水根本已經係支那

一睇東涌個班係再劣質啲嘅蝗嚟
近年殖民政府啲基建，將香港由東至西瘋狂同中國連接
下round輪到蓮塘口岸，再下round就河套區

有組織地開多條淪陷戰線

今日出旺角仲多咗支那人

東涌嗰啲喺珠海黎
上水嗰啲喺深圳黎

遲下蓮唐開埋,粉嶺就真係淪陷啦

變咗癌症四期

Sogo sale成個尖沙咀都係支那蝗

唔會有大變化，因為住深圳啲蝗蟲冇理由去咁遠